杜汶澤一事發覺好多連登仔真係痴撚線

平時派下膠都算呢
呢單野擺明就係杜汶澤既問題 根本就冇得坳
就喺度話唔應該搵記者傾乜乜柒柒咁 喺度轉移視線 你炒車錯左咪認囉 仲要喺度死雞撐飯蓋
又雞前雞後咁 大佬呀人地做錯啲咩呀
比人拖糧仲要比你人身攻擊 淨係識盲反盲撐
好彩都仲有人理性討論 原來唔係所有連登仔都係反社會既

最on9係拎幅on9會員改既假圖講成晚
係研究都拎原圖啦！

杜生喺連登幾多打手

啲打手真係好低質 完全冇重點
淨係識人身攻擊

同64冇死人有咩分別
事實就擺在眼前 都寧願相信其他嘢

連登仔邏輯
反杜=五毛

點解會調轉
明明多數post都係屌杜
正評數無得呃人掛

學共產黨玩封殺

仲以為佢共產黨員

拖糧仲想恰鳩個18號

都仲係有啲人嘗試去兜 完全唔知係咩心態

水至清則無魚

唔會多過一頁

港奴覺得遲出糧都要員工低聲下氣扮狗去向顧主乞糧先係正確
人地唔去勞記告鳩你已經比面啦 你欠糧人地都只係講事實
垃圾拖糧仲夠膽聲大夾惡

實證平時啲老闆係點樣欺壓啲小員工
仲可以聲大夾惡 原來影響力大過你就可以顛倒是非